[有圖] 港姐出身&讀法律 : 朱千雪定麥明詩?

同樣都係港姐出身，讀法律，巴打會點揀

朱千雪
麥明詩

唔撚洗揀下話

麥明詩做sp
朱千雪做老婆

麥明詩咁7
朱千雪其實都唔好得去邊

樓豬直線呃正皮

屌 咪又係睇樣
朱千雪乞衣出身我揀佢啦

問到有得你揀咁

麥明詩

要10a既話要魏芝好過啦

教育程度
倫敦政治經濟學院法律系[2]

馮盈盈

同意

女人太多學識不是一件好事

多學識與有智慧不一定正比

麥明詩做老婆，佢媽教到佢咁叻，留係屋企做賢母就最啱

婆仔

咁你又幾好
咪撚係毒撚一個襯唔起上面2個女仔

呃正皮

劍橋法律
城大法律

朱千雪都未讀完
麥明詩已經係美國律師

聽講美國司法部好勁

屌你老母 , 理得朱千雪bb係咪讀法律 , 一定唔會請揀樣柒樣又老既10A

麥明詩諗野成熟D

Mmc啦 全能到仆街

Mmc劍橋 ok?

10a盲反撚全面進場

嫌三嫌四 講到好似真係有得揀咁

我睇樣既姐

朱千雪

明詩

10A正好多 有氣質識打扮 真人好似會發光咁
朱千雪真心好普通既乖乖女仔樣
利申 兩個都見過真人

千雪起碼唔做作

兩個都唔要
靚過佢地又叻過佢地嘅律師大有人在

讀得多書大晒咩 麥明謝一舉一動都好撚7 講野又廢

10a床上應該好積極

當然係麥明詩，一諗起10a港姐都要幫你含撚，啲成就感出哂黎

靚唔靚唔講，city JD都當讀法律真係

訪問過10a人地講到明唔中意宅男毒撚。寧願要play boy

樓主你開呢個post根本廢既

除非朱千雪 有咩選擇?
剩係見到一個

講到揀完有得屌咁

依個回覆嘅氣焰不得了

千雪bb 做sp
千雪bb 做埋老婆

明c 做鄰居人妻算

JD 其實難唔難入？

有得比咩 朱贏九十條街都唔止啦

千雪

邊個讀law 勁d 關閪事咩
你唔撚好去溝個呀婆法官
仲撚勁添
睇女幾時變左要睇埋學歷
讀得書又唔代表佢個人有智慧或者有內涵
可以只係一條書蟲

講真
10A畀錢我我都唔想同佢溝通一句
望一眼都想反佢白眼

盲既都識簡啦

究竟係討論緊女定係法律

得閒上linkedin睇下
大把又oxbridge/ivy league畢業又靚又識打扮

標題有法律 所以我揀麥明詩
CityU同cambridge無咩可比性

梗係朱千雪啦擺明係nice girl
麥明詩太叻計算城府太深

唔好玩啦伍寶

朱千雪做老婆，10a做洗腳妹

千雪份人比較實幹 低調做人 高調工作

mmc雖然叻啲 但性格太好勝

但麥明詩真係大好多喎

啱，一定大大力拍爆佢
鋤吓佢啲銳氣

MMC? 不了, 自己解決好過

明明麥明詩參選個陣係近年最大既轟動
柒幾年之後難得有年好d
吹到未參選已經贏硬
係女神
幾年後就變過街老鼠

你地唔係以為朱千雪個垃圾JD degree 夠mingc 個LLB 撼下話

齋扑情人 : 朱千雪
老婆配種 : 麥明詩

雙登定律
越撐越霉, 越反越紅

連登d學生，中學都未畢業，識條鐵咩？

佢地唔識呢d架

咁又係 連登見人讀法律就以為人地好勁

真係好多人唔識嘢

10A就係因為喺香港讀唔到PCLL 攞牌先要去美國考個牌試，但係冇留美國做兩年實習其實仲未算係律師

青頭仔食開太空pad?

爭啲唔記得呢都係child登

朱千雪個口大到仆街

LSE law應該英國最勁

麥明詩
因為佢有踩車

揀老婆睇人品同正唔正架姐
理撚得佢劍橋同律師咩

千雪越來越正
麥就越來越柒

冇人覺得朱千雪個樣仲怪過mmc?

我揀麥明詩
佢傻傻地, 好想靠自己努力去證明自己既能力。
近日踩車果下, 佢唔係做樣踩1/2個鐘, 係香港踩到柬埔寨。份毅力令我佩服。

上 lock 堅踩

以前會千雪，宜家明詩，因為麥最近開始踩單車

咁比法,, 麥明詩靚過朱千雪,, 但我鍾意朱千雪多D

肥腿

等我粗粗地幫你地哽咗10A佢啦

梗係揀靚嗰個啦
講到自己真係有得揀咁

圖都唔洗睇 一定係雪雪

果下真心覺得依個女仔非一般正。
堅收皮果d一年出現一次跑10k 既女星。

朱千雪bb

我又想睇下有咩人會話鍾意宅男毒撚

其實擇啲乜

講讀書就一定係麥明詩，但讀書叻又代表唔到所有嘢，如果係擇老婆嘅話，太叻嘅女人會令好多男人自卑覺得襯佢唔起

以麥明詩讀書嘅級數去睇佢叻過好多男人，就算佢唔介意另一半唔夠佢叻都好，同佢一齊壓力都應該幾大下，因為啲人實會比較

講feel就千雪屈晒機，感覺又比較貼地

不過我話之佢，是但一個我都ok啦，反正講條件都冇得我選擇

想請問city jd唔係讀法律咁係讀咩？

千雪既樣 臭雞對波
有冇得諗

其實朱千雪都唔係話好靚，ok啦
而且我一直覺得佢係藍絲

有冇人可以解釋下點解麥明詩個樣好似好惡好撚多嗲咁

Agger

因為比較有主見

PCLL其實係一個頗為落後既制度, 更多唔代表PCLL班人一定勁過外國
早排先爆左單CASE, 支那狗用假文件可以入到PCLL
久唔久就爆, 話PCLL抄功課比大學DQ

英聯邦國家都無乜邊個地方仲係PCLL + 2Y 實習咁
香港都就快廢除

對有事業既人黎講, PCLL + 2Y 實習根本就係浪費時間, 機會成本太高

唔好咁井底
大把外國律師係香港係搵錢多過土炮

係c9仔

麥明c啲牙

得我覺得兩個都好正？

有無人覺得麥明詩愈黎愈正

朱千雪屌打明詩喎

MMC 有乜L野氣質 得罪講句佢唔係靠學歷第一輪面試就俾人叮走啦 整埋容都成個路人阿嬸

千雪BB正

雖然千雪都好正，不過我揀麥明詩。

樣佢真係只算slightly above average（其實一時時，佢jel頭look比較柒，但有時又好有仙氣），但我欣賞佢份人真，佢係嗰啲有智慧但唔係好識表達嘅人，所以成日有人話佢應變力差反應慢，不過呢幾年都睇到佢好努力改善自己。份人又實幹，响美國讀Law考牌到攪掂都冇拎出嚟宣傳，唔係俾人影相踢爆我諗佢都唔會俾人知，最近仲踩埋單車做善事日練夜練真正落埋場，你估對佢一個大家閨秀女仔嚟講易事呀？

唯一就係希望佢唔好再群咁多fyy，雖然連登好吹奏fyy，但我真心唔識欣賞，樣係靚，但份人就嘩眾取寵咀jel jel，成日講咸嘢搏出位，間唔中派下福利吸引厹同毒男，實際上就乜內涵都冇。mmc拍住fyy只會被佢黑化

成堆傻閪唔知佢比A&O等一眾頂級律師樓blacklist
見到cambridge就以為好勁

相由心生，八婆格

証明連登個個口屌city 內心都係撐既

但事實係佢的確走後門，係垃撚圾

好撚樣衰

MMC最垃圾
同林作夾埋做新聞炒名氣
兩條友物以類聚

林作

一撚定係麥明詩
朱千雪點解咁多連登仔吹奏？

Mmc同三個麻甩佬踩車去cambodia
你估每晚點過

linkedin好多都係老作

上次法庭影相條支那八婆都係 作linkedin

屌你拎嗰條支那痴線婆比
唔信咪上埋公司網站睇囉大把有貼相
不嬲好多bankers同lawyers都好撚叻又好靚直情好多人未見過都聽過個名架啦
之前葉朗程都好似成日提乜四大法律美人

🔺◾️
😠😦
🔵⚪️

10A Cam grad 咪又喺TVB做二打綠做咸濕節目

Why blacklisted?

老婆唔好揀咁聰明，分分鐘比佢串到cs

腳粗

朱千雪性格好

麥明詩真人靚過上鏡
幾有氣質 無睇相咁老

朱千雪係唔係讀律師 都係冇關係

阿雪讀唔讀籮選唔選港姐都贏，對阿詩公平咩

林作舊菜不了

哩個post好大陣酸味

呃正皮你老味

朱千雪貼地啲

同佢舊菜一模一樣樣

細蚊仔揀朱千雪
成年人揀麥明詩

會唔會掉返轉 成年人點會揀麥明詩

我都覺。
後生會揀千雪
大d揀明詩

下至3歲 上至80 都揀千雪

成熟啲就唔會留係垃圾大台做打雜啦

你見邊個整容同淘寶你就g持架啦

話晒你都係呢兩方面嘅專家

溝女使唔使計埋gpa

朱千雪 NICE 好多 唔需要10A 咁勁, 又 牛津定哈彿.

朱啦屌你老

贏幾十條街

我要韻芝

樓上嗰啲乜野消息黎
網上睇city u pcll講明未pass哂conversion都可以出offer，只要讀前考哂佢
第二樓上話firm嗰唔肯出training contract，佢嗰時都未讀PCLL，firm又點會出TC呢
第三衰啲講句，劍橋2:1加10a會邊間u唔出pcll offer呢請問

娶麥明詩其實=娶埋佢老母
你諗真啲

讀左PCLL先出TC offer?你on9嫁？
4-year LLB curriculum year 3嘅學生summer已經要secure 一份TC offer
扮乜撚野識呀，收皮啦屌

會有幾多間int firm願意year3出offer啊

邊有得鬥呀

千雪完勝
mmc 呢啲根本唔係娛樂圈既料
拍戲主持綜藝無樣掂

你係咪on撚9，conditional offer黎嫁
你識任何讀law嘅人都知架啦

條友醒少少都唔洗比人屌

講真, 麥明詩個profile... 大把international firm排隊請

講左無offer啦，唔好用街外人角度睇行內

娶哂兩個唔洗返
大丈夫三妻四妾好正常

一定係千雪

而家有人話土炮搵錢多過外國律師咩？
九唔搭八

做狗公做到你咁

狗公梗係用屎眼睇女神